三十問題估人物

開始

人物黎

李斯

男?

政治人物？

1. no

2. yes

3. yes

香港人?

4. no

黃嘅？

咩黃
Q4 答咗唔係香港人

bonus if 逼到我答yes no 之外既答案

Sor lo 我po嘅時候都未睇到你覆

no problem

已經死咗？

5. yes

咩膚色

6. 白人

外國人？

歐洲人？

美國人？

Bonus?

男人？

Q6 答咗白人
Q4 答咗唔係香港人
有冇打算繼續問呢條
可能係白求恩之類

7. yes

8. no

二戰有關？

15世紀之前在世？

意大利人？

... 唔計啦
唔想晒幾條問題係呢度

樓主快啲啊 我地等緊

係咪球星?

9. yes

Q9 二戰相關yes

二十世紀人？

軸心國人？

10. no

希特拉

做個首相？

Q9 二戰相關?
yes

係咁易就好

咩國家?

Q9 二戰有關？ yes

yes or no啊

11. yes

張伯倫？

12. no

納粹高層？

德國人？

13. ... yes

Q11 軸心國人？yes

開個akinator 再問哂你 佢要問嘅問題 20題內搞掂

Stalin

冇讀歷史？軸心國喎

赫爾曼·威廉·戈林？

14. err 係掛
bonus 1

Churchill?

15. no

bonus 2 btw

師兄個陣未見到 少串

收返呢條

軸心國人？
11. yes

sor

已經答咗會唔計

Karl Dönitz？

墨索里尼

奧地利人？

已經有兩條bonus 咗
做個首相？
13. ... yes
bonus 2 btw

納粹高層？
14. err 係掛
bonus 1

身高170以下？

德國人？
15. no

意大利人？
10. no

16. no

芬蘭人

17. yes

18. no

30條應該差唔多

政治家？

匈牙利人？

政治人物？
3. yes

19. no

保加利亞人？

20. no

應該唔會咁偏

東歐人？

太偏會被人屌

21. no

西班牙

補充: yes you are not wrong, but...

西班牙人？

滅咗國？

猜人物wo

22. no

唔明

同納粹有關，做個政府最高層，唔係德國人，有邊個呢

李斯
1. no
男?
2. yes
政治人物？
3. yes
香港人?
4. no
已經死咗？
5. yes
咩膚色
6. 白人
歐洲人？
7. yes
美國人？
8. no
二戰有關？
9. yes
意大利人？
10. no
軸心國人？
11. yes
希特拉
12. no
做個首相？
13. yes
納粹高層？
14. err 係掛
bonus 1
德國人？
15. no
奧地利人？
16. no
身高170以下？
17. yes
芬蘭人
18. no
匈牙利人？
19. no
保加利亞人？
20. no
東歐人？
21. no
西班牙人？
22. no

法國人？

23. yes